老衲素來有佛教李嘉誠既美譽

屌你老母啦

狗食素㗎咩？

有啲狗食素，有啲狗就食屎，例如你

食老🐶狗，不了

邊忽係？

即係窮人之中你好有錢？

佛教一線鷹呢？

退左休咁解？

衲dee你都係做返東條英機算啦